首個官方認同、支持嘅恐怖組織—香港警隊 但由受害者全力資助

大量軍火
無限開火權
冇需委任證
蒙面 濫用私刑
有政府穩定嘅資源補給（來自納稅人）

即係我哋有份資助軍火俾呢班恐怖分子 射自己

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車